東京卍復仇者係咪ON9架咁樣車死左個BOSS

冇啦啦企係馬路中心🤣😂😂😂😂😂😂😂

飛虎陳山聰

屌你頭十幾集好地地
跟住變左童黨圍威喂
睇寓言殺手好撚過

出左第二季未?

果個字點打？

卍

應該未
btw 如果稀咲比貨車撞轉生異世界超展開
我就服喇屌

笑撚死
咁其實稀英都幾勁
唔穿越都可以破咗武道咁多次
定係因為武道太廢

我一路覺得佢地係高中生同成年人

原來噉細個

轉生仲唔溝到女
稀哥又然

笑死

好撚垃圾

係咪又要拖多一百集先開估

即係點打？

分分鐘係我睇過最垃圾嘅漫畫

有無人覺得上集稀咲好似一條友

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。 又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。 更加可以有能力為公司制定未來政策。 表現好的話可以入董事會。 簡直是公司權力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

我覺得係主角自己同自己鬥緊（原因不明），黑人只係照住類似未來之書咁野做野

識條撚咩！希咲超能力係靠自殺發動架
好快滿血復活派帽俾男豬戴

越來越ON9 依家睇落想吹到可以轉生繼承記憶 然後重頭黎過咁 咁鬥條毛咩 遲早比稀咲贏

唔係就完啦咩

如果稀咲一死就可以發動穿越，咁佢俾車撞死同俾主角射死有乜分別？

呢到睇到眼濕濕

咁點解稀咲殺主角要喊

睇嚟似稀咲隔離條友先係穿越